有冇手足想join我apply林鄭公關團隊

林鄭招聘公關 有公司入紙

陣容:我、志、佩、反父、蓋清、杜斯

一人團隊六個帳

你本身就係

樓主五毛狗
唔好回

六個獨立意識嚟

佩都有意識？

法國有MSL
我地組個新嘅組織 N-MSL

佢iq勁撚高

N for咩

無衲dee講唔通

new

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

個陣容屈能到

想join 點入會

似皇馬六條煙
我=魯爾
佩=費高
志=大哨
反父=碧咸
蓋清=施丹
杜斯=卡路士

Nicklas囉 記念你啊嘛

needle

打錯 應該係noodle
想講大家一齊食麵先啱

同會員一樣吹𨶙大晒

rip 以後搭巴士小心D

手足嚟 賓哥俾次機會

無世清

我train 得佢好

點解唔搵港父？開親post都上熱門 又多正評

太瘦

講到卡路士無搵6豆哥講唔通

豆蛇唔會再返來了

想join

你泛民PR

回家？

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返６日仲差94% funding！！
眾籌連結：
source:

批唔批

冇問題

我負責咩崗位

控制住佩

孫哥咩事

佩哥算易控制

算難

成日吠

點睇我地六人組合

其實得3人
結果都係賓志佩

今次圍繞反父建軍

邊個六個？